\problemname{Segmentövervakning}

\noindent
Efter att ha lyckats erövra alla stadsstater i Kattago, vill det övermänskliga kattriket Katen
och dess ledare Kattis ha bättre kontroll över sina erövrade stadsstater, särskilt i staten Segby.
Segby består av en enda lång linje. Nyligen
viskas det om uppror, något som inte kommer tolereras. Mer specifikt har de kommit fram till
att alla misstänkta hus ligger mellan $x_{min}$ och $x_{max}$, alltså är de misstänkta husen
punkter $x$ på tallinjen som uppfyller $x_{min} \le x \le x_{max}$.

\illustration{0.35}{kattIsWatching}{Kattis is watching.}

För att undivka kat(t)astrof har Kattis bett företaget Purrfect Segments Inc. att tillverka
olika kameror som kan övervaka hela gatan mellan $x_{min}$ och $x_{max}$ (Kattis har själv insett hur viktigt det är med övervakare 
efter flera försök av att attackera en välövervakad mur). 
Purrfect Segments Inc. installerar sina kameror på specifika paw-sitioner så att varje kamera har ett unikt serienummer $s$, 
där kameran $s$ kan övervaka ett segment $[a_s,b_s]$ till purr-fektion. 
Detta innebär att kameran övervakar alla tal $x$ på tallinjen sådana att $a_s \le x \le b_s$. 
Det enda problemet är att kamerorna ofta blir vandaliserade, då de är väldigt lika fartkameror.
När en kamera vandaliserats kan den inte övervaka sitt segment längre. För att kunna hålla
koll på det misstänkta segmentet kommer de alltså konstant att behöva installera nya kameror.

Purrfect Segments Inc. vill nu ha din hjälp de kommande $Q$ dagarna. Från början finns det inga kameror som övervakar gatan alls. 
Varje morgon kommer antingen en kamera installeras, eller så kommer en vandaliseras. 
Eftersom de vill verka ännu effektivare än Lunds kommun (se \textit{Stad i ljus}) vill de aldrig aktivera fler än två
kameror under en dag. 

Du får givet vilka kameror som installeras och vandliseras de kommande $Q$ dagarna, 
och din uppgift är att för varje dag räkna ut om det går att övervaka hela segmentet $[x_{min}, x_{max}]$ genom att endast aktivera en eller två kameror. 
Notera att i början av varje dag är ingen kamera aktiverad. 


\section*{Indata}
Den första raden i indatan innehåller heltalen $x_{min}$ och $x_{max}$ ($1 \leq x_{min} < x_{max} \leq 10^9$),
segmentet de misstänkta husen ligger på.

Den andra raden innehåller heltalet $Q$ ($1 \le Q \le 2 \cdot 10^5$), antalet dagar i testfallet.

De följande $Q$ raderna börjar antingen med ``+'' ifall en kamera ska installeras, eller ``-'' ifall en kamera vandaliserats:
\begin{itemize}
  \item ``+'': Raden innehåller $3$ heltal, $s$, $a$ och $b$ ($1\le s \le 10^6$, $0\le a < b \le 10^9$), 
  vilket innebär att en kamera med serienummer $s$ har installerats som kan övervaka segmentet $[a,b]$.
  \item ``-'': Raden innehåller heltalet $s$, serienumret på kameran $s$ som vandaliserats.
  Det är garanterat att kameran som vandaliserats var installerad.
\end{itemize}

Alla kameror har ett unikt serienummer, och en kamera är inte aktiverad när den blir installerad.

\section*{Utdata}
Skriv ut $Q$ rader, där den $i$:te raden är svaret till den $i$:te dagen.
\begin{itemize}
  \item Om segmentet kan övervakas med $1$ kamera, skriv ut $1$.
  \item Om det inte går att övervaka med $1$ kamera, men går med $2$, skriv ut $2$.
  \item Annars, skriv ut $-1$.
\end{itemize}

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  \textbf{Grupp} & \textbf{Poäng} & \textbf{Gränser} \\ \hline
  $1$    & $10$       & $Q \le 2$ \\ \hline
  $2$    & $10$       & Svaret är antingen $1$ eller $-1$. \\ \hline
  $3$    & $20$       & $Q \le 100$ \\ \hline
  $4$    & $25$       & $Q \le 1000$ \\ \hline
  $5$    & $35$       & Inga ytterligare begränsningar. \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Förklaring av exempelfall 1}
Den första dagen har kameran med serienummer ``1'' installerats på segmentet $[2,3]$. 
Det finns inget sätt att övervaka hela segmentet $[2,6]$ genom att aktivera några kameror, därför är svaret för den första dagen ``-1''.

Den andra dagen har kameran med serienummer ``2'' installerats på segmentet $[4,6]$.
Det finns fortfarande inget sätt att övervaka hela segmentet. Ifall vi aktiverar kamera ``1'' och ``2'', så övervakar vi inte gatan mellan $3$ och $4$. 
Därför är svaret för den andra dagen ``-1''.

Den tredje dagen vandaliserades kameran med serienummer ``2''.
Det finns fortfarande inget sätt att övervaka hela segmentet $[2,6]$, därför är svaret för den tredje dagen ``-1''.

Den fjärde dagen installerades kameran med serienummer ``3''.
Genom att aktivera kamera ``1'' och ``3'' så övervakas segmentet $[2,7]$, vilket inkluderar det misstänkta segmentet $[2,6]$.
Eftersom det inte finns något sätt att övervaka $[2,6]$ genom att endast aktivera $1$ kamera, så är svaret för den fjärde dagen ``2''.

\section*{Förklaring av exempelfall 3}
Den första dagen har kameran med serienummer ``123'' installerats på segmentet $[10,15]$. 
Det finns inget sätt att övervaka hela segmentet $[10,20]$ genom att aktivera några kameror, därför är svaret för den första dagen ``-1''.

Den andra dagen installerades kameran med serienummer ``234''.
Genom att aktivera kamera ``123'' och ``234'' så övervakas hela det hemliga segmentet $[10,20]$.
Därför är svaret för den andra dagen ``2''.

Den andra dagen installerades kameran med serienummer ``345''.
Genom att endast aktivera kamera ``345'' så övervakas hela det hemliga segmentet $[10,20]$.
Därför är svaret för den tredje dagen ``1''.
